[集思廣益]其實我地應該點做先保護到女義士

而家既情況唔好話追究, 連FC都做唔到
亦無辨法阻止港女依然仲會上街既決心
問題係之後我地應該點做

而家先開始鍛鍊可能太倉促, 1/10應該又係大戰
但都開始左先, 抗爭未必短時間會完結

有無咩避免落單, 失聯既方法
有咩組織可以事先俾女義士聯絡
事後可能簡單點個名, 但資料又唔會俾黑警知道

女義士正確回家時間, 路線同方法

時間可能好緊迫,
都希望大家可以幫手諗下點樣係以後日子減少受害者

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

點乜鬼名
立場都可以唔見贊助人資料
QM成部電腦俾人偷都夠膽死
同屋企人或朋友講就算啦

你啱
應該掉返轉
要俾屋企人/朋友知道要搵咩人幫手先啱

議員/社工

tg有新function-scheduled message
發夢手足一定要用

大家install左未？我入左身證證號碼，長按會自動call你預設嘅人，會拍低發生咩事

PUSH

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

1.要包實自己皮膚
2.

律師跟貼啲每一個被捕者後續情況

女仔盡量後排滅火，建立打狗救人隊， 盡救每一個

我地有無得用呢個防強姦device prototype 去做一批俾女義士

咪膠啦
你點知唔會撞正變態佬
鍾意屎尿？

再講 瀨屎瀨尿
屙完咪繼續折磨你
之前都有女手足唔畀去廁所
搞到失禁啦

帶咗呢啲喺防強姦，但阿唔到條命呀老細。
衰啲講句，佢劏開你先攞番條J出嚟重得。唔好怪我直接。

最佳掩飾方法，用啲醬糊溝少少黃色素加青色素（加到臭味就最好)，唧入自己個度。你明啦。

白底褲，啲黃綠嘢先有視覺效果。

唔係會固定係女仔到架 佢一吉會click實係條j到 要入醫院先可以移除舊野

咁你話個受害人接住落嚟會受到乜嘢嘅招待？

我諗喺死前重會俾人折磨多啲。

有病，就喺最好利器